［市場學］有無人對marketing 嘅price analysis 有認識

其實係做咩？上網有望過下marketing pricing strategy 但
有份實習話要做呢樣 要quantitative and excel skill

數底唔好會唔會做唔好？

問心 大家想唔想香港獨立建國

叫你用excel skill冇話要數底好勁

[url]可能係偽marketing
實質係做sales analysis 呢[/url]

咁大間公司, D價有晒計法
實習入去都係跟出跟入, 未必有機會計數
而且物流公司既價係亂鳩咁黎, 唯一strategy就係鬥大
個客急住要倉要櫃要車, 你開佢老母幾貴都得
對家係大客, 食返你轉頭
條款多多, 唔見貨有老鼠送遲左, 全部都罰到仆街
最後賺蝕已經計唔準
DHL俾順豐收購前, profit得1%左右
物流+ price analysis真係得淡笑

真，如果係Fedex就

例如Fedex 咁點 難做price analysis 好亂定點？

好易架
簡單講 有錢佬咪收貴d 窮人收平d

呢樣真，奢侈品打折扣價格戰實破產，fmcg唔打折扣價格戰實執

aim high price high, aim low price low